有無藍芽喇叭可以做到好似啲私家車焚歌個種成個人都震既重低音？

樓下個隔離屋成日斬野搞到我好煩惱
因為唔係大聲 而係經牆身共振個種振波聲
震樓神器又正係可以對付直接樓上/樓下，隔離一戶已經無效
想用超重低音喇叭反擊
求推薦

淘寶打: 共振喇叭
試完話我知咩feeling

只影響到直接既樓上/樓下
佢係樓下既隔離

淘寶搵震樓器

呢D?

只震到樓上/樓下，隔一戶就震唔到....

呢啲都係樓上樓下先有用
我係搵個啲架車行過啲音樂都震到你個種